至於仍在支那的人不得返回香港，否則會被取消申請租住公屋資格。

廣州所有小區實行封閉式管理

至於仍在疫區的人不得返回廣州，否則會被取消申請租住公屋資格。

呢招絕

至於仍在支那的人不得返回香港，否則會被取消申請租住公屋資格。

攞去用 777